8月3號Seasons for Change 《Petals of Tomorrow 》CD release show

🔥🔥門票火熱預售中🔥🔥
睽違三年, 繼2016年發佈首張EP《Timeless Collective》, 本地另類搖滾樂團Seasons for Change迎來全新專輯《Petals of Tomorrow》, 並鐵定於8月3日於九展Music Zone舉辦CD Release Show, 讓一眾樂迷現場感受Seasons for Change更趨成熟卻不失實驗風格的獨特音樂!
日期 Date: August 3, 2019
時間 Time: 8:00pm (Door open at 7:30pm)
地點 Venue: Music Zone @ KITEC 九龍灣國際展貿中心
門票 Ticket: HK$280
特別嘉賓 Guest: OBSESS (TW), The Priceless Boat
網上售票 Online Ticketing：
實體門票 Physical Ticketing：Infree Records, 觸STUDIO
Seasons for Change 真係好高汁
有無人去

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課[/size=5]

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

到時見啦

Rain

The priceless boat都好正的
皇后碼頭

想去 但又想去旺角
唔知點好